英超半程最差陣容：山齊士「成功」入選

日前在評選出英超半程最佳陣容的同時，還評選出了一份英超半程「最差」陣容。和最佳陣容中曼城的一家獨大不同，入選這份「最差」陣容的球員來源還是比較分散的，除曼聯有兩人入選外，其餘的九名球員均來自不同的隊伍。

#1 祖赫特（韋斯咸）

祖赫特這半個賽季的低迷表現讓人難以琢磨。他曾經是曼城和英格蘭國家隊無可爭議的一號門將，但在被租借到韋斯咸之後，他的狀態一落千丈，甚至能否出戰明年的世界盃都已成疑。這賽季他出戰了14場比賽，但失球數，卻達到了30個。

#2 錫迪（修咸頓）

錫迪在「失誤導致失球」這項技術統計上，整個英超無人能出其右。修咸頓的防線並沒有像其他隊那樣漏洞百出，但一旦他出任右閘，球隊的整個系統就不能很好地運作了。

#3 連迪路夫（曼聯）

連迪路夫之於摩連奴，就像氪石之於超人一樣。他甚至連最基本的防守任務都需要隊友的配合才能完成。今季曼聯輸給哈特斯菲爾德的比賽中，所有的失球都與他有關係。

#4 艾殊利-威廉斯 （愛華頓）

在英超里再也找不到一個人比威廉斯看起來更難受的後衛了。他是朗奴高文帶領下的愛華頓最低迷的一環。在艾拿戴斯的治下，也許威廉斯能夠被回爐重造。但不得不說，他是最近幾個月最有喜劇色彩的人物了。

#5 羅斯（熱刺）

在夏天和一大堆比熱刺更豪門的球隊眉來眼去之後，人們本以為他會收心並認真工作了，展現他的才華以期更高的平台。但事實上，他在他的四次作為左閘的英超出場中行為古怪，常年的思想不集中，就好像有一隻眼睛時刻在盯著曼徹斯特的球會似的。

#6 連拿度-山齊士（史雲斯）

這位從拜仁租借來的球員除了可以炫耀他的出身，他為球隊做出最大的貢獻就是將球傳到廣告牌上了。顯然他是有能力的，但那腳迷路的傳球證明了他並不能適應這個聯賽。

#7 施維爾（紐卡素聯）

施維爾是個好球員，但他過於容易失去理智了。這位25歲的球員本應更成熟一點，但他這賽季卻四次被停賽。

#8 巴卡約高（車路士）

巴卡約高從來到史坦福橋球場以來就一直是個網絡笑話並不是沒有原因的。作為一位4000萬歐元的球員應該能夠停好球。雖然他最近的表現讓大家看到了希望的跡象，但他還需要更加努力，加速成長。

#9 米希達恩（曼聯）

最偉大的隱形人。在1800年代，也許會有好多人去付錢看這樣的馬戲表演，但在奧脫福球場，球迷們想知道，這位本該天賦異稟的阿美尼亞球員到底怎麼了。賽季初他打出了夢幻的開局，三場比賽送出了五個助攻。但在十二月以後，他只出場過七分鐘。並且摩連奴最近明確表示，他會把他弄走的。

#10 賓迪基（水晶宮）

賓迪基也許因傷缺席了五場比賽，但他的入球記錄仍會讓你感到畏縮。十三場比賽，他竟然攻入了一粒入球。就在上週，對陣李斯特城的時候。水晶宮正在為護級而戰，但如果比利時前鋒仍然沒有甦醒的話，他們今季必將失敗。

#11 山齊士（阿仙奴）

想像一下，如果山齊士去了曼城，林馬替代他去了阿仙奴。那也許阿仙奴還會在競爭聯賽冠軍的行列中。他雖然天賦異稟，但在兵工廠最需要他的時候消失了。

on9 A山齊士點會有份

竟然無韋拿老母

Joselu都冇

竟然無懦夫雲

今季好多輸波同佢有間接關係
上場比利追和已經係其中之一

一個利狗都無
ON9 後防廢到

mk唔係同摩佬不和比人雪咩

唔講輸到2球時，邊個極速追返1球，打番起勢？

好似嬲緊佢唔續約咁

路夫蘭呢

有咩關係

唔講下近三場平均失去球權30次？

越上即係越多失誤失控球權
越右即係越多傳失波失控球權
咁撚樣都唔鬧得？

有我都知on9 啦

Fifa ut就砌哩個陣

D細蚊仔剩係識睇入波助攻睇精華就出黎同人講睇波

阿仙奴基本上下下都要將粒波交俾山齊士黎發起進攻，帶球次數多好自然失球多
要穩陣既，大可以好似拎到波就永遠只會向後傳，咁就包保唔會失去球權

冇睇就唔好9up啦

山狗有好合理喇 走喇垃圾

垃圾評審
洛夫雲都無

盲反阿係咁 阿記唔值得有出齊士

冇睇過就收爹啦 10球有8球都係傳俾對面
一係就死推爛推俾人迫甩 又唔同隊友配合

#12 洛夫雲 (利物浦)

克羅地亞人在英超上半季的表現主宰了球隊的命運。在他出場的比賽作為後衛經常出現關鍵性失誤，在對陣熱刺的比賽後更因此收到了球迷的死亡恐嚇。不少利物浦球迷更聲言即使擁有「古埃及文明」卻難抵一人之過！

幫懦夫寫下

今季山狗都廢撚事同你搏 成日拉落中場攞波轉2個圈望2望就鳩吊個波入禁區

又唔見奧燒上榜 咪一樣要做波

正常

認同 超級無敵狗屎垃圾防線 包龍門

山狗配唔起阿記 唔好害死雲爺爺 快走

利條後防咁撚廢都無份

身為多迷既我真心恥笑mk

咪7係 米，L6 專業自爆都無

條25仔😂😂

入黎之前仲以為會有成堆利記

已經公認左係垃圾
無人對佢地抱有希望
所以佢地嘅表現無令人失望

呢樣真
打出預期表現

祖赫特去利物浦啦。

好明顯奧燒同山齊士踢法完全唔同，有幾可會見奧燒好似山齊士咁盤球突破？
話山齊士表現比唔上前季係無錯，但講到表現差就無可能，我真係未見過有踢得差既球員仲可以係評分網入面排係隊入面既頭幾名。
今季阿仙奴輸左5場波，分別係利物浦、史篤城、曼城、屈福特、曼聯，當中對史篤城同屈福特山齊士連後備都無，真心想知佢點樣累到阿仙奴失分。

踢得屎唔係一定要直接累隊波失分 搞清楚logic 佢今季真心柒

Cup大位比人block佢最多
我都未見過有球星隻weak foot咁廢
鳩傳傳失又屌隊友
又拖波拖慢節奏
見到佢就火起

屌，開頭條友話今季好多輸波同佢有間接關係，回應返佢起馬輸既5場入面有2場佢無份出場，
其餘3場好明顯係後防自爆，但又有人話踢得屎唔係一定要直接累隊波失分
但係踢得屎極又唔係入唔到波交唔到助攻，數據有得睇，結果又話講唔到實際做左乜出黎

鬥廢：Lukaku >>>>¥¥¥¥¥> 山狗

冇lovern?

懦夫雲同米奴列

竟然無呀衣

點會法比份
個個搶佢波當佢傻仔咁搶

Dribble per game ozil 1.1 vs sanchez 1.9
Key pass per game ozil 3.4 vs samchez 2.8
Dispossessed per game ozil 1.2 vs sanchez 2.3

一野就睇到啦，突破次數爭少少，但奧燒質素高好多啦

比埋你睇呀，forward pass都多過山狗呀，唔好兜話奧燒回傳刷數據呀，都已經唔講個個肉酸到死既possession score了

唔知以為好似上季咁入好多波，依家半季先五球三助攻，同踢中場嘅藍斯差唔多

對利上半場傳波成功率得42%

你老母下下鳩去叫識發起進攻？

我唔明白你點解可以講到Dribble per game ozil 1.1 vs sanchez 1.9係差唔多
更何況要證明一個球員係最差，原來係要搵個最好既球員黎比較，恐怕阿仙奴表現差過奧燒既都要入榜
用番你個網睇先發現，場均KEY PASS黎計，奧燒係英超第一，山齊士係英超第三。

宜家啲手足真係鐘意唔睇波鳩嗡

依家又捧返奧燒啦？咁你就咪話：

阿仙奴基本上下下都要將粒波交俾山齊士黎發起進攻，帶球次數多好自然失球多

啦，奧燒咪一樣要發起進攻，點解山狗dispossession 多咁多呀？possession score呢？

睇呢度d人屌山狗真係好撚好笑

利有幾條友分薄晒,所以唔及其他一心獨大掛

山狗好明顯係想刷入球/助攻搵買家
失幾多球都唔關佢事

喂，進攻可以分第一點、第二點、第三點，咁第一點好自然就係發起進攻果個
有睇阿仙奴波都知，阿仙奴既進攻模式基本上就係將粒波傳俾山齊士，等佢負責帶球突破，尋找機會，數據亦都反映山齊士係隊中帶球次數最多，自然失誤多
而奧燒更多係第二點、第三點，唔會有太多既盤帶，負責走位，接應到波後就作出最後一傳或射門

大梅

張圖笑左 搵左好耐先搵到山狗

講真山狗咁系廢 成9日表情多多 快啲走
唔好逼害爺爺la

無睇阿狗波既人自然會覺得山狗仲係好勁係核心
又獨又唔肯傳，傳果時俾d 波又鳩
下下企定定咁鳩吊，一係就過唔到人之後送返個波俾人

估唔到仲有迷山

我唔係迷山，只係見D阿迷踩到山齊士垃圾不如，違背客觀事實，忍唔住加把口

你有無睇阿狗啲波
舞完一輪斷左輸反擊有無睇
無限鳩吊入禁區又有無睇

隊友走上黎overlap唔比隊友自己舞到斷左個波

成日交炸彈俾隊友
隊友跟本唔知佢幾時想交
仲要成日睇人係都要俾奧燒
基佬空哂都唔 俾

我第一次睇以為係水印添

仲要瘋狂比失球比人打反擊

已經唔話佢連人都過唔到
一定打橫黎帶
舞完全輪之後就失左個控球權

黑 b 都有用過佢好多
雲加仲死出佢

講真英超黎講1on1山狗過到邊個後衛？除左梅毒果類又慢又鈍果類
佢係好在成日帶死左個波 但又可以唔知點（了）返個波出黎
唔係佢英超都踢唔掂

而家仲撐山狗既一係冇睇波鳩up 一係弱智

now果班講波佬成日話山神好有鬥心好跑得又乜乜
但睇返數據條友跑又跑得少,失球權又多,上場對利半場得41%傳球成功率

LKK都無

講差既話
利記後防拎晒所有位啦

好心你睇多d阿狗先出黎9up啦

大梅1對1其實唔差
佢唔打high line其實幾勁
睇返足總盃果場完封左對手

今季16場英超咪又係得5G3A

又唔係咁誇
黑碧嗰種廢係冇人能及

山狗其實得返射門 但係佢又鐘意回後拿波
好少做入涉
結果廢左一半武功，波又無得射 做組織又廢
睇返山狗同奧燒入球數就知

入親啲波都好撚-6

失波竟然係前鋒最大責任

唔入選先奇
場場鳩踢

山狗今季都仲有人迷
思覺失調去睇醫生啦

隻翼衛上去overlap佢唔比波人自己舞
斷波輸反擊唔係佢責任？
有時佢直頭係中圈位舞失添
有次係玩後揪傳失輸反擊
唔係佢責任係咪我責任

佢成日係中場玩斷波比人打快攻係邊個責任呀咁?

妹下妹下最後傳失波輸反擊唔關佢事？
唔遠 就參考返利記3-3果球

梅毒企定咗位嘅話分分鐘都過唔到

算啦，反正完左約，都大把球會爭呢位入選左英超半程最差陣容既垃圾

佢keep住咁既表現
我會祝福下手接貨既球會

有舒維就唔爭在寫埋甸尼啦 兩條紅牌狗

唔打得差d阿狗唔放人吧

乜料
就算真係打得好阿狗都要放啦 完約wor

最好快啲躝
好過而家搞到隊波越踢越閪

希望冬天快啲有人接手

奧燒真係Pro好多 同樣就完約

突破？
世三果d就叫突破
過到波之後拉到空位比隊友
山狗？cut in再塞入中路
左邊overlap死都唔肯比
鳩吱個波入禁區
係呀佢係第一點呀所以咪成日失球權比人打反擊囉

A山次次攞完波咪成隻跑狗咁自己鳩衝
有人唔傳比人夾甩波 一係亂鳩咁傳失
下下進攻都斷係佢度

去邊隊關我撚事 總之佢踢成咁就快撚啲走

諗起季初完轉會個陣
同人講棄山保燒實比人當傻仔
10個有9個話山勤力又肯回防 燒hea
一早有人睇穿山狗拖慢晒隊波
奧燒又明明跑動得多比人屌hea
其實燒好撚現實
一對防中唔肯防你叫我返去防?睬你都有味

鬥心足球真係無敵，可以有咁多人撐

仲有我 今年就走 狀態算係咁

全阿仙奴最有鬥心球員係隊波比人屠殺個陣嘅數據

我係利，都想問點解冇Lovrn 同米仔

rose係季初傷同俾肥普雪姐
出果幾場唔差

有排都未輪到山狗啦 阿妓有佢同冇佢差幾遠

印象足球

其實你講得岩
無佢隊波順好多同打返整體波

係，山神評分高果時成隊都差，成隊平均高分果時通常山神一個低分

我係利都懷疑緊筆者係咪利黎
敵讚老虎撚竟然冇份

山狗踢波不嬲無撚腦
淨係識9扭
唔明點解d人吹奏到咁勁

今季聯賽睇阿狗啲波佢係有少少走火入魔feel。左路帶波一係轉圈回後一係不斷推橫向右狂帶，再唔係就左邊冇位求其吊一腳上前。
佢有時太撚上腳，右邊好多時都大把位打反擊佢就會回俾左後

大把人夏天已經講緊有價好賣啦
係條老嘢買唔到人唔放咋

上季初打中鋒就勁
應去則去 分到波 開無雙又得
去到一月 聽聞有中超offer就開始鳩踢左
宜家？不了

我地利物浦

無洛夫雲

竟然多過殺卡？

山狗食撚屎啦 以為自己球王級
睇唔起阿仙奴？佢以為自己可以踢邊隊豪門
成日扮晒野恥笑自己隊友 球壇最撚好波果幾個都未試過 山狗算老幾

認真左邊唔出山狗出邊個好d？

伊禾比都好過佢

中堅無可能唔係duffy同路夫雲
呢兩個廢到仆街

一早放咗俾鏝嘅話，獌應該第一，我廠應該爭緊第二，鏝應該頭四不入，下下反擊只會傳俾對手

山狗今季真係好差
場場亂鳩踢

好撚彩無用丁力換件垃圾返黎

留意到iwobi好少失誤

係其他人太廢

依度某會員關係搞到d人覺得佢廢姐
不過條撚樣又係有時踢到pat屎咁

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

佢=邊路版神丹

佢踢過巴塞豪門

順咪又無創造力 山狗未黎之前咪得4 黎左有亞軍 根本人腳同教練唔得

防守睇比比鳥 進攻睇山狗 兩大眼火爆
不過又未至於入最差11人既

佢第一季得第三，第二季亞軍關佢撚事

講緊而家呀

世界盃外圍賽成碌柒咁出局

咁都唔關 好野

ospina

亞軍個年無咩阿狗會J啦清 曼曼車一齊收皮，熱狗最後一場自爆先有亞軍，仲要咁都拎唔到冠

講罰球已經無人識射 無山狗 鬼有亞軍

個季踢到碌柒咁，燒貢獻多佢唔知幾多倍

比比鳥似見底多啲

咁又唔係既 係冇大爆發咁勁姐
啲人都開始捉到佢路

連迪路夫後尾都穩定左啲
但路夫雲未撚好過喎

點解仲有人吹奏山狗

仲留意到上面有人話前鋒失控球唔會失波，上次英超阿仙奴 vs 韋斯咸
山狗整球on9後腳，已經俾人入咗波，只係對手越位咋嘛#

就睇下冇左佢,呢隊阿可以走到幾遠

唔知
但有佢就定行唔遠

阿咁多年行咗啲咩出黎
聯賽冠軍幾多年時拎

有咗佢咪廿幾年第一次冇前四囉

入廿幾球，冇前四又關佢事 真係咩都賴都出

總要搵個戰犯ge,咁緊係搵個有離心架啦

阿上年前6失波最多
同利差1分
你話點解冇前4

有冇佢都行唔遠
咁我寧願冇佢
起碼唔洗睇愛隊球員喺後備席笑鳩隊波

咁撚勁就攞到頭四啦

冇懦夫雲

Yes
佢踢頭兩季係阿勁拎到前4
第三季就係佢廢所以令阿拎第5

戰犯就唔只佢一個la

你夠講到相反咁啦，根本今季嘅山狗就係垃圾，我見到伊禾比或者黑碧踢佢個位都無咁嬲

我幾時講到相反？

最大戰犯 雲加

d 波全部俾哂佢做
但我諗用甘寶應該同佢一樣入咁多

佢成日斷俾人
o入甘幾球都輸返十幾球啦
同埋佢哋自己射哂d 波

佢一黎已經好小同隊友配合
但推大位一招 好多人都捉唔到
第二年已經開始hold 死個波 但都叫入到
到依家 原地fing fing去 企定鳩撩

你話佢廢其實又唔係
但佢比人吹到救世真係好嘔心
到今日 now 條講波佬都叫佢山神
同樣低潮 比人屌既都係得Ozil
只係佢開頭入到波

Ozil 低潮都唔會直接傳波比對面
依家仲踢番起左
同樣球星 心態上佢已經有問題
簡人比波 自己鳩傳屌隊友
你當你真係C朗咁勁咩？

其實佢唔搞咁多野 走多啲位
比番中場做波 已經好勁

如果鍾意阿仙奴既
唔會察覺唔到佢黎到之後
已經小左好多彈彈波

不能同意更多

打整體嘅穩定性遠遠比單打博佢有神來之筆好得多，其實球會上個轉會窗賣左佢入個打配合既翼，對佢對球會都好

利後防穩定自爆

山狗真心打得差
次次係K角位自己係度死推+原地轉身,
推到無位就斬入去
防守反擊又係, 角球彈出, 係自己K角位係咁舞, 完全唔睇隊友

唔係阿記FANS都睇到燥

山狗
山妺
山一招

有無睇波

無公信力, 渣古都無入選~
8000萬磅, 淨係恰聯邦軍啲戰機仔, 唔好話高達, 連吉姆都打唔贏
入唔到波都算, 仲要不停想射爆迪迪仔, 自己射唔入, 仲要set波俾對手
上次曼城嗰場入2粒, 2粒都係佢set
尋晚般尼嗰場, 第1粒又係佢set, 第2粒睇返慢鏡先知原來佢係反人牆
屌

入到廿幾球當然係進攻重心先做到
上季唔靠佢又入唔入到咁多波
斷纜係會失控球權但進攻斷纜好正常
做到嘢咪得

依家係講緊佢上季表現唔係今季
冇理由因為佢今季差，上季入唔到前四都賴佢

我係阿迷都唔覺山齊士有其他人講到咁差
的確今季奧斯爾表現比較好，相比下山齊士既表現無咁突出但都算合格
至少唔應該入選最差陣容
始終佢依家唔肯續約令佢同阿迷既關係比較複雜
球迷或者將對佢唔肯留隊既不滿需要地方發洩，就多左係佢球場表現上挑骨頭
阿迷同山齊士都企係自己情感方面上諗，兩者都需諒解
始終山齊士呢刻仲係阿仙奴既人，都仲會支持佢

呢D咪印象足球double standard囉
奧燒低潮期仲好過成隊波都比人踩到一文不值
山齊士今季仲衰撚過韋帝叫合格

上季都係斷好多波
只係佢入波冇咁多人屌

其實阿po好多弱智
大家唔洗同佢地拗咁多
奧燒廢個陣個個叫佢走份人工比山神
依加打番起又話佢廢個陣都係隊中算好
佢之前係隊中隱形、一拎波比人逼就甩、又無射門
啲人唔記得晒
依加山齊士表現差左啲人就話佢最廢
話山齊士勤力又搬跑動數據岀黎話佢跑得少
山齊士係勤力在短途衝刺去搶波
唔係慢跑上上落落
阿po啲人搬山嘅跑動數據笑9啲人話佢勤力係印象足球真係弱智行為
你會唔會拎個短跑同跑馬拉松嘅數據黎比勤力
短途逼搶體能要求大過慢跑所以正常會跑得少
而唔係唔勤力 ozil xhaka跑動多 但係慢跑上落

雖然我之前係迷山 但今季見到佢咁都想佢走
因為佢係無心踢 同埋踢法唔適合阿仙奴
雖然今季打得差 但我唔覺得佢係廢
失控球權迪布尼仲多
唔通失控球代表廢？
你可以屌佢踢法唔岩、屌雲加唔識用佢、屌佢無心踢
但唔會係因為佢廢 廢嘅上季唔會一個carry入廿幾球
放禾仔係到可以做到佢嘅野先講啦
奧燒今季打番起我都好開心 但佢唔係個種一個可以改變戰局嘅人 如果同佢配合嘅人唔掂一樣贏唔到 同埋燒都未續約 你地又知佢一定留？

唔洗話我無睇波
我場場連深夜盃賽全部睇晒
每個阿po 都追

竟然冇lovren 同渣古

我都好認同佢係無心機踢, 揀人傳波

仁拜暑假有比約

梗係有 佢地唔放人

認同

5分鐘反cup👍

係山神唔簽

唔係呀?

係漢尼斯決定唔買呀，話人工太高

咪山神話份約人工低唔簽囉

本身阿仙奴根本就唔掂

中堅應該係路夫雲同威廉士呀？ 又唔穩加定期自爆， 兩條撚樣 仲要一直keep 住有得踢。

連迪洛夫係廢， 但佢係曼一直都係後備料加未適應英超， 仲要哈迪斯個場臨時因為鍾斯傷出先換出黎， 冇上面兩條友咁離譜。

同埋寫得出山齊士， 條友一定係阿記Fans

禾仔做到英超神射手先算啦
前鋒係要唔斷纜/跑動多定係入波

30m既後備料咁真係幾貴下
不過你講果兩個我十分認同

只能說英超賽場前線球員質素高出後防球員太多